集思廣益 究竟有冇黃店傢俬舖

事關屋企準備裝修 想訂造張床 但搵極都搵唔到邊度有黃店可以做床

tg: keurimseun